劉淑儀提禁雙重國籍想法，目的是要警告移民的香港人想清楚後果

好嗎驚

就係諗清楚先要移民

然後

唔理黃藍都走撚曬

將移民講到叛國罪咁

無得做中國人問你驚不驚？

條友睇下香港政府高官屋企人先啦，全部都有外國護照

真
仆你個街，啲藍屍先走得最快（講著數個班，唔係個班少數on9紅）
有個一收到風加拿大有programme，就準備四十幾歲人話去加拿大讀書，然後順便咁樣帶埋仔女過去

身邊大量藍尸 極黑公務員已密謀移民

嚇死我
我以家喺英國，好想返嚟
但冇機

所以佢提出劃線，以家有外國國藉嘅唔計
指定日期後有嘅，就要放棄支那藉

講呢d野真係好撚狗閪，自己上岸，人地話知係死

佢禁雙重 黃藍都會走
貪強國個名香咩

覺得爛鳩香港好撚韾香

到時一定鬥紅

有外國護照既即犯法
睇下bno走先定有外國藉走先

到時一定有人鬥熱問點解要劃線

走撚左仲返黎咩 on9 垃圾地方

會唔會係鼓勵人走
終於可以搣甩大家都係中國人呢個詛咒

係佢把口講出黎 個女返黎未呀

正式二等公民

新疆？

今早妹妹係電台解釋左 就好似國安法無追溯期 想做特首 係咁出文 突個龜頭出黎

死去搵岳華啦

佢要你係就係 桂民海夠係瑞典人 咪一樣屈你係

777咩國籍 你咩國籍？

移左民又應該唔介意被取消香港居留權嘅。

即係下一步係封關
香港政府有乜做唔出?

呢d咪獅子山精神

佢真心係覺得香港好吸引？

姐姐曲線制裁班膠官

遲早可能變外國唔接受香港有雙國藉

放棄完國籍
其實在港住滿7年又可以拎返身分證

兩本護照通常咩人 不言而喻

佢個女分分鐘都係揸英國護照㕸

一樣有問題
班人後代點計？

妹妹：姐姐你咁樣玩鳩我呀

香港永久身分證仲有冇校到時候

倡處理雙重國籍問題 葉劉淑儀：冀有意離港人士想清楚

英國本月底開始接受港人申請BNO留英簽證，近日提議中央處理雙重國籍問題的行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀在本台節目《千禧年代》表示，過往處理國籍安排時，外界都會出現較情緒化反應，強調有關建議只屬個人看法，希望幫助有意離開香港的人士想清楚後果，她並無與中央或特區官員討論過。

香港醫學會會長蔡堅早前接受傳媒訪問表示，曾聽聞不少醫生打算移民。葉劉淑儀被問到有無觀察到香港近日出現移民潮時說，自己並非蔡堅，又說身邊也有很多人移居內地，因為不滿香港抗疫工作，亦有同事送子女到台灣升學。

民主黨國際事務委員會主席劉慧卿在同一節目說，相信葉劉淑儀「好嬲英國」。她說，英國政府當年管治香港百多年，在移交主權後，只為港人安排旅行證件，她認為應讓港人有英籍。她又說，知道有人持有多個國籍，相信他們基於惶恐，認為政府沒有保護他們。

好撚驚呀

比呢條撚樣做到特首，仲衰過777

好撚驚呀屌

俾返mpf人啦

講劃線先最on9初初鬥地主之後所有人都鬥

咁你呀女咪做唔到中國人

姐姐用心良苦, 見你地搞咁耐仲考慮緊諸多藉口, 而家逼你地快d 走

佢唔會俾個女返嚟啦
佢擺明乘機想隊死林奠政府
班畜生個個屋企人都雙重國籍
無晒民主派
仲唔內鬥等幾時？

之前見新聞話佢個女長期留係英國

做la吊你老母

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

移得民仲會諗居港權？

快d 立法啦
好想睇藍絲一夜走清光

講到香港好多福利本土香港人乜柒都無呀，衣食住行都無呀，淨係交稅，你味叫班支那種交

又話香港好自由

攬炒(窮撚後生仔)

個後果咪就係怕撚左你地呢班冚家剷囉

好驚
國安出國拉人
唔移了

諗多左，佢目的係搞鳩妹妹啫，你見成班建制得佢一個肯提就知咩料。

有外國護照下 永久居民非永久

真係好撚驚

香港overpaid 人工 拉番平

警告妹妹嘅老公

Pandora’s box

海外捉人，洗頭艇送中

依個仲on9
自己反埋中國國籍法

睇下每年有幾多人移民先啦

點解佢可以講到移民犯法咁樣
移民有咩後果
就係唔妥香港先移民
不如國安法唔準人移民啦?

無左支那藉對我有咩影響？

如果有兩個國籍 除左返工唔洗簽證 攞住特區仲有咩著數

叫依家班雙國籍取消外國籍做返中國人咪得，點解有特權兩邊奶

所以咪無乜人理佢囉
全部唔出聲 柒婆又割席

後果好明顯
就係WFC

開心既後果

CLS, 大陸仔靠嚇呀

貪香港果個排到死都未有得睇既免費醫療掛

其實移得民都對香港死咗九成心
佢而家等於幫手推到十成

驚

投票權要嚟做乜？投完都DQ晒，個投票權真係唔係好稀罕

呢句真，做得藍果班都係睇錢睇經濟
外國公司走晒資就會留多陣睇下大陸會唔會有咩措施挽救，無就唔洗講咁多即走。最多一路屌住黃絲攬炒一路走

二奶女

佢哋真係要想清楚，後果可大可小

外籍特區高官及家屬一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

以前話唔鍾意香港可以移民唔好搞搞震
宜家人地移民就唔比人走

諗清楚啦，88

咪就係
身體很誠實

依樣一定要玩大佢

跟本佢都唔想做中國人

咪係！
共產走狗成撚日話：你唔鍾意香港 可以離開....

聞到棺材香啦 仲猴住妹妹個位 好樣衰

d高官多得佢唔少

其實決心移民既就唔會再返香港啦

而家最快plan走佬係班有細路既中立撚 要送仔女去英國讀書
住開UK果班人都話當地校長收到好多香港人回佢地有冇學位

唔係唔比走留低d資產 你咪走 入返d支那人補血 香港白手套功用不變

最驚係重新賜你中國人身份

你覺得港共唔敢cut你？

共匪未曾對香港人講個半句好說話，從未珍惜過香港人
日日派五毛上網貶低香港人，指使777和黑警譴責+毆打市民
依家先知香港人咁重要？可惜一切都已經太遲了，香港人去意已決

本來好多家庭仍未落實移民外國嘅，宜家聽到暴政同獻世派嘅恐嚇，已下定決心移民哩個暴政妖孽當道嘅香港。

葉劉成日做錯野, 行錯方向, 唔怪得佢同特首個位既距離永遠都係咁遙遠

無咩野就唔會搞呢啲啦，貪得意咩？ 搞得都已經諗左好耐

大把有錢佬渣外國passport 唔信佢敢禁

條臭系同埋班高官渣住bc 諗住退休返英國unun腳嘆世界
依加係人都知中共唔會放人 英國更加有機會唔收
就算比佢地去到 成幾10萬bno 係英國等緊佢地
留係大灣區為黨服務喇

開始狗咬狗

唔差在趕走埋唔效忠支共嘅持特衰護照嗰班並可以攞走MPF喇
唔係講到有14億人replace咩, 駛乜care香港人同錢呀

咁你咪慢慢同班有錢佬解釋囉
我又冇乜所謂既
我都揸緊英國同台灣護照啦

駛佢警告 移民關佢咩事

想清楚唔移民既後果

香港人唔重要
香港人啲錢好重要

篤灰pls

777咪屌左你囉仲要提

當然
有乜好得過唔洗花大筆錢就可以移民？
好多人死做爛做，省吃儉用儲錢為移民
等下一代有好嘅教育與民主人權價值觀
BNO係千載難逢嘅機會，仲唔移但幾時？

中華移民共和國

都要體諒唔係個個都有能力話走就走

加拿大唔係有年齡限制咩?

details 未出
但人地叫得young talent prog，班藍屍仲咁唔知醜話要搏去讀書
你就知佢哋有幾愛國啦

人地一早諗定有呢D仆街
真係比你過黎做垃圾咩
澳洲都有限

移咗民仲會諗住返黎？

望就咁望啦
呢班人去到效果同小粉紅一樣，一邊移民享受外國環境一邊幫支那玩滲透

移民關佢孽瘤撚事

要用到警告？叫佢食屎啦

自己個女都係美國，幾時返嚟大灣區